中普退出P2P平台唔還錢，金融難民當街捅死業務經理

上市公司熊貓金控1元剝離銀湖網收割7萬出借人56億，金控老闆趙偉平自稱中央某主席的親家，背後勢力大過天，有出借人為了討回血汗錢付出了生命的代價。
片：

搵日支國冇騙子先係新聞

請俾讚👍

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

講勇武香港人真係拍馬追唔上支那

佢破壞法治！！！

證明發窮惡先係最強，香港都要窮先有咁勇武

輸

啱啦，反正條數都唔會收得返，冇野輸殺多幾件洩恨

對完再影相 讚

標題好似同內容相反
而家唔係唔還錢比人隊冧係唔還錢再隊冧人

香港人太多野輸 唔同支那人條命咁賤

其實係支那殺人都無咩後果

你up乜嘢呀

twit 咗

良性退出

呢條撚樣， 見一次打十獲

支那蝗無一隻係無辜

去到邊都見到佢

其實佢都係出自一片好心姐，
不過我都係真心想打柒佢，sor

有出借人為了討回血汗錢付出了生命的代價。

出借人付出了生命的代價

永遠只有受害人先會企出黎
未受害個堆就企中共個邊話佢地搞事

最多咪殺到呢D經理仔

屌你到底邊個出借比邊個 邊個隊死邊個
BTW支那日常

從來都係...世上有幾種惡係最惡
一種係恐懼至極 一種係憤怒至極 一種係山窮水盡窮

我都唔明，不過樓豬同樓上好似明

666🤘🏼🤘🏼🤘🏼😂😂😂

支那日常

仲打卡

上市公司熊貓金控1元剝離銀湖網收割7萬出借人56億
我經濟學好差 可唔可以解釋一下

往死裡插

標題：唔還錢條撚樣比人隊死
內文：追數追唔到仲比人隊死
黑人問號

幾千億冥幣

well done

你唔止1999 , 仲閱讀障礙

梳囉，咁多支那用字撚識咩

支那人-1

這就是中國

垃圾香港人

你係咪精神分裂

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

藍屍：學下支那和平示威

我：？！

支爆

有出借人為了討回血汗錢付出了生命的代價。
即係邊個死左

1999

頂 原來係講緊twitter條友
睇片淨係聽到揸刀條友講 操你媽的欠我錢
條片係借出人捅唔還錢既人，twitter條友可能講緊第二件事

51歲破產唔還錢

標題同張圖就話業務經理唔還錢被捅死

內文就話出借人為了討回血汗錢付出了生命的代價

咁究竟邊個死左

所以我都睇到1999，無啦啦付出生命代價

應該係有兩件事
條片就實係投資人捅死中普業務經理 (欠債機構)
中普金服等4家P2P平台最新退出进展曝光

twitter條友講既可能係其它債主去追討賠償，然後俾「金控老闆趙偉平」（自稱中央某主席的親家，背後勢力大過天）相關既勢力整死。

私了

香港就算做左
理由撚 一定問 _ _ 我都知
但殺人 可唔可俾過理由我
驚失去民意

正義

即係熊貓呢間公司開間p2p借錢公司叫乜乜網
借咗7萬市民共56億
然後用各種手法調晒d錢去熊貓自己度或者其他公司度
之後就將乜乜借錢網呢間公司嘅股權賤價賣走
變相乜乜網就負債無錢還比市民

類似咁啩
我9up only

呢個真係左膠
打我 輸民意架

個agent人生online 良性退出

你中文好好

p2p平台唔係上年已經有維權話d人呃晒d存款
d老兵維權當面屌d新兵
仲有人玩p2p平台?

下
又話咩中國好好好先進有監管嘅
點解會咁架
叫啲藍絲解釋下點解發生緊啲咁嘅事嘅

我地知唔等於中國人知

屌 又係喎

P2P成件事大約係點

自己仇人自己殺完真係擺上網呢吓笑咗

呢d就係報復性正義

勇武

重溫返佢撐警

軟飯界 KOL brandy Lui 公開支持黑警行為
麻煩大家report哂佢地個account

捅完人仲有時間影相

anyway , rip

周圍監控設備都唔諗住走啦
呢d就真係正義啦
掟上網警告嗰d呃人的人

4眼仔進化得比較慢 希望佢可醒覺

弱智唔好衝出黎柒

Cut 有線

唔係話借款人追人還錢
比債仔捅死咩？

打靶都無咩後果

讚 大把呢d農民被呃錢

弱智?

張圖有幾耐歷史

好多人一碌落黎就quote我，睇多幾頁先得唔得

睇完內文再碌落去
見你有7個引用都比人一面倒咁屌
心諗唔通自己中文真係退步左咁多

用反港豬講法先。。

人地打份工姐。唔想嫁！

好暴力。會輸民心嫁。

要搞搞佢老細。搞佢做乜姐

用刀捅死人幾和平，人地美國用槍好暴力架

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

P2P 好撚多苦主
其中一個？

文化大革命產物唔講得笑

大陸班賭仔專借p2p賭波
還唔撚到。
再借第二間
博果間p2p執凹 仲大機會過比人追數

真男人

啲大陸字睇到我一頭霧水 係我閱讀能力廢定點

支那種?

屌你小支支成堆P2P陸續爆 爆完一間又一間
成個國家+人民冇信用就係咁
地獄鬼國唔係浪得虛名

唔好用個死字，退岀社會啫

連登仔:最多咪死

咁我真係唔知點樣先叫後果

香港人呢幾方面都未逼到最盡

其實佢知唔知道自己咁紅？

DBD

係世界最強監控大國可以拎住幾千億大無私讓咁走佬
除左抵死都唔知講乜好
最撚好笑係向欺壓自己既政權維權
一邊維權仲要大叫自己擁護黨
癡撚線國家

"有出借人為了討回血汗錢付出了生命的代價"

即是片中被捅的是想討回公道的人，還是無賴經理？

大陸文真係睇死人

睇完內文同你反應一樣 佢地冇睇

簡單講即係p2p借錢平台

市民(債主)-->中介平台-->借款人

然後有一日突發中介平台話唔玩了 債主血本無歸

文明观🐒支那废青

咁ＯＮ９,係蚛國攪D咁野都信,仲要會信到輪入肉,就抵撚死啦

快意恩仇

班債仔好了解國情

呢d大型騙局根本就係政府主導
全部同黨有關係
年年都有幾單
一係整個乜乜金融平台cap水
一係借平民錢唔還再債換股
可見上面缺錢缺到咩程度
完全水深火熱

四大發明：偷呃拐騙

銀行儲蓄換股都得啦

支那種都有膽過我地

佢下一世應該唔敢呃人
同時威嚇到個啲金融騙子

好似tweet果個，一連幾個post都用同一個內文

應該係經理，只係tweet果位懶

港共黑警濫權的下場

睇見個仆街就眼火爆

緊係啦 無野好輸嘛 所以香港點樣革命成功

A股已經係，搞到港股都中埋招

抵死